突發消息：社署副署長林嘉泰在灣仔辦事處昏迷 送律敦治醫院

r.i.p.

皇天擊殺

Rip

藍屍社工 抵死

係都擊殺廿年前個社署署長啦

在位嘅會有好人

全部都係共產黨 港共
死快d啦 屌你老母

AO嚟

做社署就係社工 有冇腦？
林鄭都做過署長啦

睇錯左林鄭月娥昏迷

車公又出手

俾個腦你先

sor自膠

社署副署長收可疑粉末信

2020/4/16

【明報專訊】社會福利署位於灣仔的總辦事處昨早收到可疑白色粉末信，內有23個利市封，內藏多道平安符，收件人為社署副署長林嘉泰。警方爆炸品處理課到場調查，初步相信粉末疑為香爐灰。

好邪喎

希望係獲得毛主席接見啦